她說：“我們的最佳選擇是，我們可以通過學習這些細微差別來保護成千上萬的設備，而且我們可以非常迅速地做到這一點，用我們的通用模型擴展到成千上萬的設備，因為我們採用了這種基於無代理的方法。”。前NSA員工提供的近地點基礎設施安全解決方案進入公共測試版| Ron Miller | 2020年9月17日| TechCrunch
這些豆子是在加利福尼亞州烤的，一旦它們到達你的杯子裡，它們就充滿了水果味和太妃糖的味道。冷煮咖啡豆之王| PopSci商業團隊| 2020年9月15日|科普
除了氣味之外，菸草天蛾還能在視覺上追蹤花朵，因此克納登的研究小組利用這種特性，再加上一種甜食，訓練天蛾被汙染改變的氣味所吸引。這隻蛾子可能會比煙霧更聰明，因為它學會了喜歡汙染改變的香味| Carmen Drahl | 2020年9月11日|科學新聞
如果你喜歡甜食，你就永遠不會保持一種不吃甜食的飲食。如何獲得六包（甚至八包）| Sara Chodosh | 2020年9月4日|科普
這些話是我很久以來聽過的最甜蜜的話了。”《夢想建築師》：遊戲最大特許經營權的製作過程中的內幕《雷切爾·金》2020年9月1日《財富》
烤肉的味道混合著異國情調的肉桂茶的香味，還有一大堆甜的棕色甜點。為馬拉喀什放棄曼哈頓的攝影師|莉莎·福爾曼| 2015年1月6日|每日野獸
她甚至對那個沾沾自喜、忘恩負義的班廷小姐很親切，因為她在晚餐上不斷侮辱每個人《唐頓莊園評論：一場火，一些性，和悲傷的伊迪絲》|凱文·法倫| 2015年1月5日|每日野獸》
所以我很期待下一次的演出。Deer Tick的約翰·麥考利《搖滾十年》|詹姆斯·喬伊納| 2015年1月2日|每日野獸
成年人在家門口準備食物和喝黑甜茶，看著孩子玩耍。伏擊伊斯蘭國的兄弟|穆罕默德A.薩利赫| 2014年12月27日|每日野獸
這種無味的麵包被轉化成了一種甜蛋糕，裡面有乾果和杏仁餅等配料。一塊蛋糕統治他們所有人：斯托倫如何偷走我們的心|莫莉·漢農| 2014年12月24日|每日野獸
當她說的時候，她看起來很甜美，站在地板中間微笑著，門為她做了一個框架。德國音樂研究|艾米·費伊
她不需要一本很棒的烹飪書；她知道怎樣才能使事情變得美好、甜蜜和輕鬆。男孩和女孩書架；《性格塑造實用計劃》，第一卷（共17卷）|
因此，幾分鐘後，我對他說，“用這把勺子做的一切都很甜！”德國音樂研究院（Amy Fay）
你要獻上馨香的祭，和細面作紀念，又要獻上肥美的祭，給醫生。《聖經》，杜埃·萊姆斯版本，多種多樣
他轉向他可愛的愛麗絲的溫柔口音，呼吸著一封信，信上沾滿了她感激的淚水。《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特